幽遊白書好睇定獵人好睇？

我自己絕對鐘意幽遊白書多d

幽遊完結得好求其 不斷Loop檑台競賽 （暗黑武術大會同魔界統一） 成套得仙水篇係吸引少少 除左仙水篇 其他都一般 明明魔界統一 三分天下個Idea好好 但最後又用打擂台去完 On99 哂左條橋 傻仔先話好睇過Hunter 永遠舊嘢最好

淨係蟻篇已經贏晒

劇情上的確hunter 豐富啲，但始終都係鍾意幽遊多啲

hunter sure

完全認同，仙水篇班特異功能人同獵人既念能力發展出嚟既戰鬥好好睇，特別獵人後期d心理戰。

三分天下有排畫
佢條懶筋一作動 就諗條擂台屎橋快快手完左就算
如果唔係依家等緊連載既就唔係Hunter，而係幽遊

Hunter到太多經典
獵人試、古勒比加紅眼打胡步勁、GI篇、蟻王篇
全部都有氣氛加鬥短鬥力。
幽遊白書去到仙水嘅人性善惡都好有自己節奏，不過個end真心end得急

獵人唔夠熱血

唔夠王道

缺乏左男人既浪漫

點解龍珠好睇？咁多人睇？

因為龍珠鬥智鬥力？

幽遊去到仙水其實已經麻麻地
S級妖怪級既力量但係諗埋d陰謀同D級妖怪諗既陰謀無分別
魔界統一篇直頭無里頭
全部人出場個陣都傳說人物咁樣
點知越後越膠化
雷禪餓死比幽助上位都算合理
軀明明當時魔界最強點知變左精神病人
黃泉根本由頭到尾盲同唔盲都無可能贏到驅
最尾講到好似領悟到d咩野放棄所有野去陪個仔修行

靈丸!!!!!!!

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

咦～喂！

獵人個生態系統好d, 起碼d戰力算合理
但係情意結都係鍾意幽遊

幽遊班角色有魅力D

等我黎幫你埋單啦！

靈丸一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

鐘意幽遊多
可能我睇既係新版hxh
覺得人設同氣氛好𡃁仔

靈丸沒擁抱藏馬可到老

hxh完埋先比較啦
幾十年後我個孫結埋婚生埋仔應該差唔多完

軀係被飛影攻略左先輸

唔想畫咪是但完 最後果篇先係富奸當初想畫ge野

我仲好記得桑原D咁有特式既配音而加應該無可能再聽到

幽遊！

level e最好睇

幽助死左果下當完左

個仔一出場咁奸，以為佢會襯佢老豆唔掂謀朝篡位，點知無

仙水篇個人覺得好睇過蟻王篇

仙水既感情世畀寫得好過蟻王

睇舊既補下就明 冇得輸

依家香港仲有幾多間漫畫書店可以租書睇？

姐係第一話就完？

獵人 設定好複雜

咁櫻桃小丸子又係咪好王道啊？好熱血啊？

全世界都王道漫畫好唔撚好？

成日話幽遊完得突然，蟻王咪死得仲突然

hunter

富奸轉行去大陸教書

幽遊格硬寫,仙水編開始bug撚到仆街

全職獵人除咗初期無念呢樣嘢,其他都無咁撞車

鍾意幽遊白書多d

有爛尾好過無結局

以前唔係話因為jump要cut所以爛尾？

幽遊睇得爽快
hunter嚴謹

黑暗大陸篇睇對話睇到頭都痛

你應該無睇過JOJO 第二部

放棄咗睇黑暗大陸
成頁都係字
人物又多

新版啲顏色好鮮

一到古拿比加做主角就勁多字

hxh好睇好撚多

新版睇蟻篇同之後個d

係咪期望好似王道漫咁大岡打死蟻王

Hunter for sure

印象中係掉返轉 想佢繼續畫佢唔撚畫先咁

蟻篇

Hunter for sure
請教下依家動畫出到邊

HxH正好多

有人唔敢講我講埋啦
其實我覺得珠真係冇乜好睇

我懷疑當年三分天下係想畫到好似hunter 王子咁大規模

獵人多野睇過幽遊
但當年暗黑大會好正, 我覺得好睇過龍珠

識睇一月睇LEVEL E

獵人個世界觀比人感覺係咩事都有可能發生
而幽遊就簡單d 重d王道漫畫味

兩個都係富奸作品
同埋 獵人近代
近代漫畫模式進步左
劇情應該係成team人諗

獵人題材創新啲
獵人考試，地下拍賣會，入game玩rpg，會長選舉
篇篇風格都唔同

冇咩敢唔敢講

本來就係唔同類型既野

我唔鍾意睇英超 nba

成堆人追住個波有咩好睇？

所以呢

代表d咩 代表足球係垃圾運動？

當年未有Internet，出到葵廣見到先知已經係最後一期，好突然咁結局，好似話作者有急病喎。

當年單行本最後一期好似叫，Forever Fornever。

幽遊佢仲係上位期
都仲要跟主流走
到Hunter已經係神檯級
編輯可以放手俾佢玩唔同嘢
當同期少年漫畫仲係玩緊武術大會、星矢式闖關、收敵人做後宮
佢已經突破框框
獵人考試嘅模式
係無數後繼日本漫畫
甚至支那小說都會抄襲

就算寫天空競技場
佢都無寫返幽遊隊制比賽拖劇情
呢段只係用嚟令小岡同基路亞點樣學識念
同埋詳細解釋念係乜俾讀者

地下拍賣會以古拿比加復仇做主線
寫出幾方勢力大鬥法混戰
從而帶出超有魅力嘅敵役幻影旅團
呢篇公認係Hunter出色篇章
好多後學想抄都抄唔到

貪婪之島我覺得劇情上比起前幾篇算係普通
主要係回歸小岡搵阿爸嘅主線
同埋俾機會兩個細路再變強
應付之後嘅蟻篇故事
成段最瘋狂係作者對個世界觀同卡牌做嘅設定
令人驚嘆到底作者做咗幾多設定最後係無用到落故事

蟻篇係筆鋒一轉
真正反映作者世界觀嘅一段（我覺得同幽遊仙水篇有同等價值傳達）
尤其蟻王同手下好多對白
直情係作者表達對世界光怪陸離嘅不爽（廢人做領袖、最可怕嘅唔係食人怪物，而係人類嘅惡意）
最後結局更加令人唏噓

選舉篇就係打完一大輪
轉返用文戲推故仔
一方面為小岡搵阿爸嘅主線作結
另一方面推幾個新主要角色
準備下一篇暗黑大陸
呢篇最估唔到係將小岡同基路亞分開
疑似真係要寫完呢兩個角色

以少年漫畫計
實際上呢兩個角色嚮蟻篇都寫到好盡
再寫就有機會跌入不斷變強學新招嘅死胡同（其實大岡已經為小岡實力設咗上限條線，按理唔應該再寫）
但明顯作者唔想咁
暫時未諗到佢哋兩個仲有咩可以做
所以作者暫時收埋佢兩個
推返古拿比加做主角
如果要寫計謀同智慧戰
推古拿比加做係合理過推佢兩個

睇返成個脈絡
我覺得作者寫到蟻篇已經想完咗個故仔
但可能後來發現
與其重新開個新故事
不如完咗舊主線
收埋固有主角
再開個新篇章咪仲好
反正又無人迫到佢交犒
想寫就隨時寫
唔想寫就唔寫
進可攻退可守
幾咁自由自在
所以暗黑大陸篇我會當係外傳看待

傳說富奸有本《富奸流編劇法則》
係佢自己手寫嘅編劇方法
以前會俾佢班助理參考
之前村田雄命訪問佢
富奸都有透露佢寫故仔嘅一啲技巧
幾值得學習

村田雄介

👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

2套都爛尾

Hunter

獵人睇字睇到不如睇小說

就係去冥界開始爛

Hunter係無尾唔係爛尾
王子篇好撚好睇
btw如果你當小岡先係正傳,其實都可以話hunter完左,而且絕對無爛尾
第一集已經講小岡既目標係搵到老豆,所以上世界樹見番老豆個集絕對可以當最尾一集

我懷疑佢條懶筋遲下又會作動，hunter都爛尾

認同
所以新動畫都係咁樣完

佢講明當年畫完仙水篇已經唔想畫
但俾編輯追稿
最後先求其收尾
依家唔同喇
佢有晒特權
鍾意幾時畫就畫
唔畫就拖幾年
應該唔會好似幽遊咁爛尾
最多好似《功夫旋風兒Ｌ》咁無尾

玻璃面具漫畫拖左十幾年先畫結局

lin 彈最正！

調返轉講
幽遊係影響咗唔少作品
無佢依家好多作品嘅寫法都會唔同晒
「暗黑武術大會」雖然依家有好多人話拖戲同為出Game先寫
但如果你仔細啲睇
呢類隊制打武術比賽嘅橋
目前無乜人寫得好過佢
連明顯模仿佢嘅《烈火之燄》
寫「裏武鬥殺陣」都係差幾皮
之後安西信行寫《MAR魔法世界》想挑戰多次
都係失敗
更加唔好提之後堆少年漫

龍珠 力之大會

力之大會簡直垃圾
係得17號同自在極意救返少少
但整體都寫得好差
暗黑武術大會佢係盡量寫到每一場都有意外發生
令讀者估唔到結果
唔係淨係鬥大力打完就算
你可以留意
班主角每場羸都係用唔同形式
富奸係想令每場比賽、每個角色出戰都有唔同感覺
幽助係勇往直前硬打（算係最悶）
藏馬玩智慧戰（最精彩多變）
飛影往往靠隱藏絕招羸（超級中二病，但型到裂）
桑原係靠根性死頂同俾敵人展示實力用（好多感動位同笑位都集中佢度）
幻海係奇牌，破悶局用（表現最有驚喜嘅一個，展示到宗師級實力之餘，又唔會搶晒其他人鏡）
成件事作者係有用心計算過
只係最後打戶愚呂弟一場走返傳統路線
主角憤怒激發潛能打嬴
略為失色（同樣感覺仲有JoJo第三部結局）
但作為收尾我覺得尚可接受

呢幕真係好經典，前面仲要全黑得啲對白，咁都畀佢諗到同夠膽咁畫出嚟

戶愚呂弟B級 但係感覺係最強 既絕望感

飛影 藏馬廢閪 但A級 又咩發揮唔到真力量

後期戰力仲愈衝愈快 三巨頭修練

反而覺得一開始就係四主角 逐個講
點知寫完岡同基路亞就懶得寫…
其實好想睇里昂里奧

睇左，jojo頭兩部都唔好睇，係有小小突然，蟻王突然好多

係囉，各有喜好

我都想睇里昂里奧

幽遊仙水篇的確正，睇到魔界統一篇，屌那星又係擂台賽，真心唔想睇，棄了。

要5萬簽名 宜家3萬都唔到 得翻一日時間。。。
香港人想點呀？德國人想幫我地 都對我哋感到好失望

我知德文好煩 下面有中文版本
簽德國聯署有更快方法！

幽遊好睇啲。

最正魔界统一戰,幽助對孫悟飯。

幽助死極都死唔去,最後攪到孫悟空變埋超三先迫到幽助變身

獵人啦

用咁多時間做，緊係屈機

幽遊好睇好多，我只係可惜佢唔畫落去，無話覺得佢咩爛唔爛尾
當年唔止係咩仙水，係戶愚呂弟個時已經畫得勁型，有時漫畫間唔中插幾張插圖又勁靚，最重要好多對白都成熟好多

龍珠係型 故事好一般
去到斯路篇已經係最盡 盡比佢個時空穿梭杜拉格斯同悟飯父子氣功

之後再玩落去玩到而家 爛

其實富奸的作品黎講最好係level E

明明里昂里奧係桑原的copy但桑原你一開始你以為係二打六點知之後變左主角之一咁多表現，但里昂里奧你一開始就知係主角但宜家都無正式打鬥

靈丸天去收我,也替你受重傷

幽遊
可能好細個就接觸
個時覺得飛影第一次出黑龍波再配個bgm就係型撚到
藏馬變返妖狐個下都好震撼

仙水篇最好睇
但略嫌異能人太少、但同時都做左獵人念既藍本

讀小學時已經係幽白迷，每逢星期六夜晚一定錄低錄影帶睇，情意結鍾意幽白多過hunter, 幽遊四子個種友情feel,強烈過hunter, 但故事上，hunter創新及多元化好多。
PS. 飛影炎殺黑龍波型到爆